[ 黨鐵消息 ] 寶琳站重開

將軍又可以出馬

返哂工返哂學先開

跟手話收到風有人會裝修所以五點停站咁就可以完美撚鳩香港人

俾人踢爆就開返

做到咁出面 擺明玩鳩市民
叫佢解釋差3個鐘 維修左啲咩

比人踢爆就開返

KEEP住一開閘就裝修 試下佢邊樣零件唔夠貨

淘寶貨順豐快遞一日就到

政府想將民怨拋俾示威者

文宣貼連儂牆 政府想將民怨拋俾示威者